\input{../../../main.tex}

% \printtrue
\teachermode\tagsmode
% \solmode

\begin{document}
\printtask{
	
	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Размерность и подобие}

	%%%% Подобие %%%%
	\libproblem{rayon}{2017-08-3}
	\libproblem{rayon}{2020-08-1}
	\libproblem{city}{2018-07-2}
	\vspace{.5cm}

	%%%% Размерность %%%%
	\libproblem{other}{arnold-p50-2}
	\libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-3}
	\libproblem{other}{ot-ocenok-k-issledovaniyu-p16-p17-12}
	\libproblem{theory}{sim-osc}
	\libproblem{theory}{sim-osc-2}

	\clearpage
	
	% % Бонус
	% \setcounter{notask}{9}
	% \libproblem{city}{2021-07-3}
	% \libproblem{city}{2020-07-5}

	\clearpage




	%%%%%%%% Системы отсчёта %%%%%%%%
	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Системы отсчёта}
	\setcounter{notask}{1}

	%% Это задачи для повышения навыка сложения векторов
	\libproblem{theory}{vectors-addition}
	\libproblem{theory}{vectors-dodecagon}
	% \libproblem{savchenko}{1.4.2}
	\clearpage

	\setcounter{notask}{1}
	%% А это уже <<нормальные>> задачи
	\libproblem{savchenko}{1.1.6}
	\libproblem{rayon}{2016-08-1}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.3}
	\libproblem{city}{2020-08-3}
	\libproblem{city}{2017-08-3}
	\libproblem{1001}{1.62}

	% %%% Бонусы %%%
	% \clearpage
	% \setcounter{notask}{7}
	% \libproblem{city}{2019-08-3}
	% \libproblem{city}{2018-08-7}

	\clearpage

	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Двумерное движение}
	\setcounter{notask}{1}
	% \libproblem{rayon}{2006-08-2}
	% \libproblem{city}{2018-08-2}
	\libproblem{rayon}{2015-09-1}
	\libproblem{savchenko}{1.1.10}
	\libproblem{irodov}{1.9}
	\libproblem{city}{2021-08-4}
	\clearpage
	\libproblem{city}{2018-08-7}


	\clearpage


	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Переменная скорость}
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{savchenko}{1.2.6}
	\libproblem{kondratyev-uzdin}{1.34}
	\libproblem{1001}{1.25}
	\libproblem{1001}{1.27}
	\libproblem{savchenko}{1.2.20}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.6}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{1.4}


	\normalsize
	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Статика}
	\libproblem{1001}{5.49}
	\libproblem{1001}{5.23}
	\libproblem{1001}{5.25}
	\libproblem{1001}{5.26}
	\libproblem{1001}{5.31}
	\libproblem{city}{2021-08-2}
	% \libproblem{city}{2004-08-1}

	\clearpage
	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Гидростатика}
	\libproblem{ngu}{1.152}
	\libproblem{rayon}{2022-08-4}
	\libproblem{city}{2021-08-3}
	\libproblem{city}{2020-08-6}
	\libproblem{city}{2019-08-5}

	\clearpage
	\setphysstyle{ЛФШ-2022}{8 класс}{Гидростатика-2}
	\libproblem{ngu}{1.165}
	\libproblem{rayon}{2017-08-4}
	\libproblem{1001}{6.16}
	\libproblem{savchenko}{4.2.2}
	\libproblem{savchenko}{4.2.12}
	\libproblem{savchenko}{4.1.5}

}

\end{document}